{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035011",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59313&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평용추계곡유원지펜션"
    },
    "text": "ペンションは様々な便宜施設を備えており、周辺には龍湫渓谷、スッポン島、南怡島などが位置しています。 入室時間は5:00で、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、スーパーで物品を購入するとスーパーピックアップサービスを利用することもできます。 駐車場は無料ですが、現場の状況によって利用制限がある場合があります。 バーベキューをする場合、炭とグリルを利用し、人数によって価格が異なります。 最大人数超過、保護者なしの未成年者、ペット出入りは不可であり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 この情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金も変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションは何時に入室できますか？",
            "answer": "入室時間は5:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何か便利な施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには無料Wi-Fiと駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "スーパーで物品を購入するとどんなサービスが利用できますか？",
            "answer": "スーパーピックアップサービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料ですが、利用制限がある場合もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、必要なものは何ですか？",
            "answer": "バーベキューには炭とグリルが必要です。人数によって価格が異なります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は利用できますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのように指定されていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金や情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、情報は変更される場合があります。また、オンシーズン中に一部の客室の料金も変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 357
    }
}